{% extends "base.tex" %}
{% load common_string %}

{% block pdftitle %}Аннотационный отчет по НИР | {{ project.name }}{% endblock %}

{% block extrapackages %}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{multirow,tabularx}
{% endblock %}

{% block extrageometry %}
\hoffset=-2.0cm
{% endblock %}

{% block extrasettings %}
\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}c}
{% endblock %}

{% block content %}

{% with project=annotational_report.project %}

\begin{flushright}
	Отчетный год {{ annotational_report.year }}
\end{flushright}

\begin{enumerate}[I.]
\item Отрасль науки: {{ project.specialty|escapelatex }}
\item Приоритетное направление (ПНР): {{ project.pnr|default_if_none:"" }}
\item Приоритетное направление технологического прорыва (ТП): {{ project.technological_leap|escapelatex }}
\item Приоритетное направление (ПН) развития России: {{ project.pnr_russia|escapelatex }}
\end{enumerate}

\begin{center}
{\Large \sc Краткий аннотационный отчет о научно-исследовательской работе по теме:} \\
\vspace{0.5cm}
{\large \sc 1. {{ project.name|escapelatex }} }
\end{center}

\begin{enumerate}
\item Характер выполняемой работы: {{ project.character|lower }}
\item Рубрики УДК:
	\begin{itemize}
	{% for rubric in project.udc %}
		\item {{ rubric|escapelatex }}
	{% endfor %}
	\end{itemize}

\item Рубрики ГРНТИ:
	\begin{itemize}
	{% for rubric in project.grnti %}
		\item {{ rubric|escapelatex }}
	{% endfor %}
	\end{itemize}

\item Номер: {{ project.number|escapelatex }}
\item Номер ЦИТИС: {{ project.registration_number|escapelatex }}
\item Подразделение: {% include "organizations/department_ancestors.tex" with department=project.department no_leaf=0 %}
\end{enumerate}

{\large \sc 2. Руководител{{ project.head_members.count|pluralize:"ь,и" }} работы }
\begin{itemize}
{% for worker in project.head_members %}
    \item {{ worker.fullname }}{{ worker.degree_rank_str_with_comma }}
{% endfor %}
\end{itemize}

{\large \sc 3. Источники и объемы финансирования, полученные и освоенные }
\vspace{0.5cm}
{% with estimates=annotational_report.estimates %}
{% with sponsor=annotational_report.sponsor %}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|}
\hline
\multirow{2}{*}{Источники}
  &\multicolumn{2}{c|}{Объемы (тыс. руб.)}\\
\cline{2-3}
             &Получено       &Освоено собственными силами\\
\hline
\parbox{8cm}{ \vspace{0.2cm} {{ sponsor.category|escapelatex }}\\ {{ sponsor.name|escapelatex }} }    & {{ estimates.total|floatformat }}  & {{ estimates.own|floatformat }} \\
\hline
\end{tabularx}

{% endwith %}
{% endwith %}

\vspace{0.5cm}
{\large \sc 4. Результаты } \\
{{ annotational_report.results|escapelatex|latexnewlines }}

\bigskip

\begin{sloppypar}
{\large \sc 5. Ключевые слова } \\
{{ project.keywords_string|escapelatex }}
\end{sloppypar}

\vspace{1.5cm}
{% with head=annotational_report.single_head %}
Подпись руководителя работы \quad \underline{\hspace{4cm}} \quad ({% if head %}{{ head }}{% else %} \underline{\hspace{4cm}} {% endif %}) \hspace{1cm}
{% endwith %}

{% endwith %}

{% endblock %}
